後悔點解當日唔讀好啲書啦7頭

如題